%%% Copyright (C) 2019-2025 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Gestion de versions avec Git»
%%% https://gitlab.com/vigou3/gestion-versions-avec-git
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\begin{frame}[plain]
  \begin{adjustwidth}{20mm}{20mm}
    \scriptsize \raggedright %
    Ce document a été produit par le système de mise en page
    {\XeLaTeX} avec la classe \textbf{beamer} et le thème Metropolis.
    Les titres et le texte sont composés en Fira~Sans, le code
    informatique en Fira~Mono. Les icônes proviennent de la police
    Font~Awesome. Les illustrations ont été entièrement réalisées avec
    {\LaTeX}.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "gestion-versions-avec-git"
%%% coding: utf-8
%%% End:
